香港人真係越黎越清醒

俾政府高官撚咗咁多年
已經清醒到一個地步係一聽到廢話就已經可以瞬間打斷對方
太古地鐵站就係一個好例子